如果習近平係冬天駕崩，咁會邊個接任？

冬天凍，年紀大嘅好易心臟出事

中國人民

利申：非大中華膠

彭麗媛母儀天下

林鄭

侵侵

耿爽

689

軍妓彭 渣大旗

林大總統

光頭神探 劉警長

我覺得大機會

周永康
他偷了樓主的橋，在獄中策劃暗殺甴近平，jailbreak，接任成為國家主席。

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！

中共總書記：林鄭月娥

中央軍委主席：鄧炳強

中國國家主席：王岐山

香港人反cup成功

習明澤

勃起來

傻強

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

樓主

光頭狗

千年後武則天重臨

傻強原來上京係去行........習大大

自行立國，下年北伐

王岐山仲老過習

韓正 栗戰書